---
title: Determinant
tags: tasks, 1sem
---

# Детерминант

Ваша задача вычислить детерминант квадратной матрицы со стороной n любым из способов. Матрица заполнена целыми числами.

## Входные данные

На вход вашей функции будет подан двумерный массив и число n - размер стороны.

Сигнатура функции
```int determinant(int **matrix, int n);```


## Выходные данные

Одно число - значение детерминанта

## Примеры

|Ввод|Вывод|
|--|--|
|matrix = {10}<br>n = 1|10|
|matrix = <br>{10, 9, 3, 1<br>2, 0, 2, 9<br>6, 5, 6, 10<br>10, 5, 7, 10}|858|
